[拋磚引玉]選香港十大核突企業公仔

我先
1. 超人中中

點都好睇過tbb隻猩猩

收皮啦
會計妹一隻打十隻

完？

咪撚再提隻會計妹啦
好撚核突

雖然佢好認真宣傳 又好有意義
但真係好撚恐怖

咁而家係選核突公仔

係咪得我覺得佢幾得意

會計妹無得輸
如果我係個客見到個公仔咁核突，我唔會幫襯佢

Btw中大整咗隻雞 係咪wow咗

中大雞 ，係咪暗示緊d乜

而家用twitch app睇台多左彈一個廣告
又係類似會計妹咁
不過係男人版本
咩廣告達人

幾得意 邊個設計隻公仔

仲未有會計妹圖？

神鳥鳳凰來架！

TVBuddy呢

條底褲

真係幾得意

咁耐都未有TVBUDDY?

港鐵嗰個禿頭佬
仲要懶撚係q版咁

tvbuddy最近多左隻蜜蜂仔係宣傳海外用機頂盒
我開始懷疑佢地係咪打算開套劇係齊晒果啲吉祥物

基哥?